[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (75) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

方方講得啱其實

Timo又關你事
仲要咁撚臭串

好撚似智障

B3幾型

好撚煩呀佢

小新啲節拍錯撚晒

狙擊list：
Timo 契毛（中二病臭格）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

祝福中國舞Dilys一生幸福平安

LM

停手啦

B組方方好撚正

B組係差咪要用奇招
又要屌人

好撚正

Anson bean好過timo好撚多

小新

是撚但啦，點都做比B贏㗎啦

不要再打啦

all in B3 贏

好撚難睇

右雨好撚柒...

點解跳咁耐都未完

完全係星一 a2 b2龍志權個round feel

A組比人屌打

由於岩岩撚屌毛咁串
依家睇成隊b team好撚唔順眼

淨係想睇契豆

manson老婆lm

其實ny仲好過2個契仔

MK組輸啦屌

反正都係鳩嚟
俾A組贏收teemo皮please

A組真係幾撚高質
覺得係10組裡面表現最好
指定同自選都係

扮乜撚野難揀呀。。。

一定B3

右乳好撚姣

型勁撚多又靚仔

邊撚到難揀

邊忽難揀？

Ny某啲shot立眼有啲似Jeremy

吓好撚易揀喎...

係a

點解難簡

b3屌打

有幾難揀 B3好明顯屌打喎

Fong fong

又好難揀？

支持毒撚組

NY好似拍開抖音d柒碌支那仔

有幾難揀

契豆完勝timo

B3輸1分我都覺得唔抵

ansonbean好型牙

靚仔？

christine企出黎成個女團咁

ansonbean 好正

邊撚到難揀
實力懸殊喎大佬

bean成最大贏家

B組贏撚硬

個矮仔咁似紅祖藍

唔知點解好想A1組贏

好難揀咩

原來呢round可以咁好睇

全部人跳同一隻舞一比就差好遠

難揀？ 快快手foul a組啦

諗辦法出奇制勝都係好正常，不過人哋真係跳得有型

豆豆

邊撚到難揀 A好撚廢喎

花姐話想佢做mirror 第13人架

係囉

彭導拖曬地咁

咁都好難揀

完全唔難揀

咁都難揀

新post留名
收皮啦Timo

又難揀

如果陣間B輸件timo記得call out啲評判

好mk 呀方方 右雨
東莞味濃

Ansonbean 好正

又難揀 黃慧君食撚屎

條矮仔就算吧

Timo = 造星3屌魚

有幾難呀屌

頭先堆人有邊個
可以全部mark哂出嚟

下 傻咗？

型vs開心舞again

我都覺

B先啱

timo做乜鳩
咁撚黑人憎
做藝人大忌

難乜揀 有契豆

D 女dancer 好老江湖feel

契豆跳得好過鳩毛好撚多 個鳩毛憑乜咁大口氣

本身好鍾意方方 俾條鳩毛激一激
搞到我都想a team贏到

我建議叫條閪人做閪Mo

大家係咪已經撈亂AB

唔計呢個 自選都係B贏

契豆真係型，屌打契毛

佢地睇dance battle 揀咋嘛

但可惜唔識跳舞

Team B好charm

認真A組唔算太差

A隊出嚟fing 下手 咁都好難揀

大家都係契仔點解可以差咁遠

講真a team 唔差

佢跳舞一啲力都冇。。。

右乳真係好醜樣

A果邊跳得好睇好多

下 得我一個覺得B無想象中咁好睇？
好似各跳各咁

阿拼條褲洗唔洗咁戚袋袋？

強烈建議viu咪再射到啲光咁東莞味得唔得
參考下人地韓國人跳舞果陣啲燈光啦 人地唔射到眼盲都型㗎

但點解隔咗兩三年個樣變咗咁多

我以為Suzuki黎錯廠

可能B跳舞啲樣太串

唔關其他人事
純粹得tomo仆街
小組訪問關佢撚事

A組跳得差，但我想睇多啲

大細眼
但台風 今屆頭幾
完勝timo隻仆街

全民放假！

個撚個佢都咁講架啦

高下立見啦B3邊有得輸

b組你哋跳得太好 令我見唔到你哋每個嘅character
a組我feel到你哋好enjoy個表演 好有娛樂性 good

B贏晒
A成隊人智障咁

想睇撚屌毛call out 評判battle

b組呢局抵贏 係贏女團同中國舞果兩輪仆街啫

咁都好難揀 唔係下話花姐
右雨一個都完爆你成隊啦

Bean同NY唔錯

Mark好型

係

太高啦

christine正撚到仆街

結果出晒 唔洗諗啦

會唔會又話想睇A組更多可能性俾佢地贏

有冇人覺得christine有啲似何傲兒

仆街

小妍

花蛆最叻咁扮嘢

咁如果B組講到跳舞最強又唔算好有驚喜

同當年AL肥仔阿dee差幾皮

A組識玩
雖然比起B組，跳舞係弱，但咁跳係都係幾好睇

A係二汶？
唔記得咗

方方都好寸

淫

唔通呢組b都要輸

淨係得個外型跳舞唔得
一路淨係望住佢

點都係5:0

Timo 果組咁廢都贏到
都唔知佢點準則點黎

真呀

我覺得幾好呢個look
外型姐

識貨

A 組係廢
但一諗返呢part 就鄧上集既A組唔抵

天星係咪冇再播閪毛條廣告片?

屌

執我口水尾

啲動作行為好柒

所以b win

阿拼好撚肉酸 成個泰臣咁 見到都尷尬

呢場battle 毒撚大戰mk仔

有幾難揀 淨係睇事旦一個比賽都係b3贏啦

佢外型係似既 但一跳就手腳唔協調

高妹跳舞好無力 軟腳蟹咁fingfing下

班人都幾串

唔知點解見到a跳得齊 隻眼好舒服
冇話特別鍾意邊隊

Aggie

我都以為係

呢次battle又幾好睇

Ansonbean 好撚正呀

Ny都好過鳩毛好撚多

有幾難揀啫，B組無論好定差都會贏嘅

Ansonbean係識跳舞嘅洪永成

NY同Mark好正

正常講

b輸嘅話我即時棄dnlm viutv

閪毛快手出黎挑機喇

B組冇得輸啦屌打隔離

B組 我睇唔到你地更加多

衰撚過屌魚啦
屌魚人格冇問題

一陣要望下

今round B3一定係咁多隊最勁

咁都難揀 花姐係咪要驗眼

小新啲動作全部慢半拍

冇觀眾緣收得皮

真心好撚想知邊條天才諗到用花姐賣廣告

B組完勝啦

大細眼但一on stage好chrammmm

好撚煩 成日搶fo

嘻小瓜 小賴

Christine又真係幾靚

Tim毛真係當咗自己大明星？

但鏡頭去晒契仔

有幾難揀呀花蛆！ 如果上次契毛嗰組都贏得， 點解呢舖唔係5:0先？

B組唔係輸呀

冇錯 所以我支那毒撚組

屌分唔到A B sor9 B先岩

有呀

B完勝啦
我當跳舞an打和
你第一part都唔夠抽 走晒音又唔知做乜

眾所鳩知啦其實

彭導好似痴咗線咁會唔會過份投入

好現實

彭導差啲睇到有高潮

珍

好出戲

AL正撚到

佢仲要唱開歌 都可以甩哂

mark性格幾好

你哋太似一個team

一個timo搞到b組順眼既人 都憎憎地

武

我揀A 呀，上round 閪毛都贏到啦

泰式舞蹈vs歐美舞蹈

我即刻打上早霸王 屌佢老母

屌你老母成個joker咁
反都有譜先得咖

Artist係有龐度架啦

有料串得起
好過條鳩毛 跳10年舞都跳到成Pat屎咁

*持

殘疾人士自動加分

起碼人地pre round無串串貢先啦 個timo以為自己邊個
人地charm好多

B3有實力 有樣 夠合拍 夠投入
每一樣都屌打 你同我講難揀？

好撚高好正

性格幾踏實咁 係呢到又算有實力

劇本：
哥利亞對巨人
然後哥利亞贏左
好撚熱血
上季都係咁玩 爭在上季個組真係做得好
今季真係屎

上次A咁輸，B輸返次
打和

odiu 小妍嗰d真係要多謝佢

唔想再睇superstar 啦屌

b好少少

但A組show到一種忽略對家跳得幾好
不理世事，跳好自己感覺

A組係幾有heart
但上下round 加埋一定係b姐贏

有幾難揀5－0

唔理d人性格點啦 b好睇好多喎

而且5個性格都好似幾好

😊嬲了

召喚美人

睇成個feel好格格不入又無咩力水不了

我想睇timo出黎battle喎

係嘻小瓜

方方都串啦

講真dancer 契毛 方方三個都差唔多

豆好charm

屌魚係煩姐timo係臭格

呢條友口就貢貢
做到笠哂水
批鬥大會就一句都唔敢講

睇咗幾個星期終於覺得有一part係好睇

比想中好

狙擊list越嚟越長

今日小儀好似借啲意講啲人上網屌到

轉台

似係花姐喎，完全濕晒咁款

係得個樣
方方同右雨跳舞勁但我覺得唔吸引

啲五官好似發過龍嘅麵包咁樣

B組輸有幾出奇 make noise
前幾集a組高幾班都輸咗啦

淨係想B組輸
佢哋有2 round都唔值得贏

EXID個個都勁高
都係咁跳
但班仔好矮 顯到佢勁突出

Timo好撚煩

右乳好仁

點止少少呀

係咪得我覺得mark同jeremy幾似

係幾charm

老實講

佢哋靚仔過我

佢成套野最正嘅女

呢次唯一一次覺得dance battle好睇

點解右雨用抖音 代言大陸濕尻brand都唔追擊？？

Ansonbean都好撚樣衰

咁一半半啦 睇表演氣氛好重要 比技巧更重要
又或者話技巧係協助帶出個氣氛
睇表演嘅人先會開心
不過B3個氣氛同技巧都係好過A1

依家冇咩人再講odiu

好那乞人憎
條友有乜咁勁

Timo得先仲咁串call out評判 契豆講都合理啲

最終眼中都係得2大契

方方入到10強係咪可以同tank上台跳多次屌閪舞

都係岩做model多啲
唔跳得唔唱得

好靚仔

B3係勁啲
但好憎b3所以想佢地收皮

真係好似

係大成

中國舞係咪第一個係個list 除名

Timo你快d收撚皮啦屌你老母

大叫咪打條7頭個英文名啦啦 等佢以為好多人識好受歡迎咁

大家改口叫佢閪毛

跳呢啲舞就係要個樣夠串

突然覺得佢唔夠閪 唔入流

唔明點解會有人話佢靚仔

christine同個2條老mk企埋同一個台真係高下立見

屌 真係收皮算
個方方以為自己好勁 睇唔起人
對面組比人讚又唔gur
屌 又講到自己dancer幾咁professional
小氣到呢

契豆明顯識做人啲

契豆 除咗出場既時候有片段之外
平時都無乜講野 又唔串 感覺份人好過好多造星3既人

硬係覺得佢好熟口面. 原來係嘻小瓜

全民造星係永遠唔會令人失望

一陣肛交基嬲嬲豬

小瓜跳舞仲勁

b的確好睇d
但唔明點解女團個次會輸囉

紅贏 我以後唔撚睇

跳舞個樣好charm wor

A1唱歌好撚難聽

有圖即入list

矮仔拍bean到都唔失色 搶到鏡

因為佢存在感好撚低
又無鏡頭
追同唔追 分別不大

佢唔靚仔
但跳舞幾好睇

老母: 作狀啦 難揀咩 全民造假既

on stage好charm

88 Christine

點會唔係b

初初pre round旁白講到有幾靚完全唔覺
依家覺得幾靚女

二汶：哈哈哈

邊忽有得打
唔駛咁假呀花蛆

邊忽有得打呀個battle

快 想睇foul人

打乜9

評判：
A組比到我睇佢地嘅生存慾望 有熱誠
B組太穩定啦 無驚喜

有得打？！我係咪睇錯台？

鬼有得打b組贏晒

一鳩樣

花姐係咪On9
仲有得打

Alan跳得幾好其實

點勢均力敵佢有咩幻覺

KP閪晒面

timo call out未

咁都有得打？

花姐自己都唔記得第一round

咁都有得打，打你老母咩

好假呀花姐

「真係有得打 哈哈哈」

打你老母閪黃慧君

因為知道評判係9嚟

跳開真係唔同啲

劍文

A

charm同靚仔係兩回事

彭導心諗係ko 你地
唔洗諗

藍喇

閪毛出場前我覺得B team順眼D
一出場害哂成個B team風評

聽到呢句都好嬲

5比0啦 有撚得打咩? 花姐 好好笑啊呢個笑話

Foul B plz

真係有得打哈哈哈

佢同小賴跳舞都好正

b3完美禁屌

花蛆驗眼啦

鳩嚟講
契毛高好撚多班

花姐咪un腳呀

好撚柒正 成套野最靚

但ny好樣衰

b3屌打啦 有得打？

邊有得打

小新準備88

花姐又鳩吹

oh...

正常

正常結果

講到有得打姐係又唔理自選

個氣氛好多都係編舞營造出黎
佢地根本無得自由發揮

timo call out 啦喂

睇佢個樣 好似睇緊豹哥跳舞咁

係時候配過副眼鏡

見到fong fong就諗起佢串dancer果陣
條8公timo又加一腳
sor timo你跳左十幾年舞但都稱唔上係dancer

全藍B!!!!!!!!

5-0吹到有得打

花蛆O乜撚嘢咀

全藍正常

望耐咗覺得可以接受

TeamB

花姐扮乜o嘴

花姐d taste

收皮啦又搬龍門

打你老母咩

正路啦生性

花蛆個樣

2汶都心知肚明無乜反應

屌 決定做B team anti

終於有正常賽果

完全正常 無懸念

5比0喎花姐 打撚左未?

終於正常返次

林卓廷

彭導皮膚差咗？

花姐

好彩B組

二汶心諗是但啦 你地逼我要既

預咗

咁又真係毫無懸念嘅

花姐扮乜o 嘴呀

有冇人cap花蛆 O 咀

唔好foul christine呀屌
50人內最順眼個條女

花姐扮乜

Judas反應假撚到

都估到 b屌打

花組樹熊唔撚係.jpg

timo好假係後面歡呼

無辦法啦
真係跳得好

我mark好高

2汶 又輸=.=

花姐個樣係難以至信

屌 christine呀

扮what 明顯屌起地下嚟打啦花蛆

終於正常翻次

見到懶係公道咁就想嘔

無得battle添

鍾舒漫又做評判 又做參賽者坐係後台
影分身術

B組贏到開巷，難啲有得打

B3勝之不武，開心條毛

講撚左內定紅色
屌你老母藍色既?

花蛆扮乜鳩差幾多班波

多餘啦a組炮灰都咁 又無契喺到
輸硬

timo個得戚樣

希望二汶foul Mhisha

屌你琴晚Manson真係唔應該輸

同跳咗10年真係唔同啲

花姐都唔撚識嘅

Timo 唔使出嚟

Foul Alan ??

花姐扮驚訝

花姐d審美觀 原來有問題

用屎眼諗都知啦
仲交戲

Foul 小新pls

佢一向都唔滿意正常賽果
佢鍾意造馬

第一輪唱到屎咁撚樣，有得打？？

正常啦 驚訝？

彭導自選屌打

評判終於醒

睇嗰隊騎呢睇到好尷尬

好彩佢叫NY 唔係NYK

PART2俾盡你咪打和
PART1 B組都贏晒啦
花姐扮咩JACK

屌啦 打撚咩 有得打 on9

徐浩 撐 阿嫂

今次實至名歸啦

完全唔明點解二汶輸三個

二汶真係好慘

Foul晒另外四個都唔foul佢啦

其實彭導壓迫感係咪好大
兩個肥婆一左一右夾住自己

嘩屌 2條女柒到

冇得睇契毛call out挑機

心痛彭導 多啲休息皮膚真係差咗少少

花姐做視后啦

二汶贏咗幾場？

意料之內

mark豬好有禮貌

勝之不武？講到佢地唔洗努力咁

贏晒啦
A組落庇護工場跳啦

B組大部分人好討厭
而家咁睇唱家班堆人算好

好撚憎B team啲人格太臭

笑咗, 評判諗都唔洗諗就5:0
強弱懸殊到咁

Ny charm撚到

100%贏花姐都仲扮驚訝

差好撚遠

on9

AnsonBean都好柒啵

uncle alan係咪要走

Churr 無得睇鳩叔MK添毛去挑人機

一路覺得似MK仔

superstar

玩左4p未

foul alan啦！
成4張野

右雨成個人都好橫好闊咁

好逼啊

收皮啦 小儀

Molamola

黑哨囉

成日睇到光，是咪就死

咁a3組呢？
無可能唔係全紅啦

大叫咪打條7頭個英文名啦 等佢以為好多人識好受歡迎咁

大家改口叫佢閪Mo

樓主pin 呢個

又有光

NY

鳩毛就勝之不武
b3真係屌打

本身二汶應該4組完勝
最後俾人造馬造到得兩隊贏

冇撚有錯

而家就overall 琴晚個啲係咩

2局

Sony 公司內: 往死裏打！

阿併快啲out啦

佢啲戲好假

same

咩呢個輸唔係輸呀

真 屌打契豆

Christine 真係好靚

光你老母咩姑媽

又光
屌你

睇阿拼既話不如睇Suzuki

其實徐浩係邊撚個

阿拼幾高？

嘻小瓜其實跳舞更好睇

徐浩其實幾nice

屌你老母
仲未嬲完上round

似敏感

小儀收聲啦

小儀有散光

應該foul拼or小新定田中

顏值真心屌打全部
但俾啲導師花姐冷處理咁，
成日吹奏啲靚仔

第二四輪b組黑哨

可唔可以foul Alan

小儀又講睇光 你50歲人睇野洗唔洗check下眼

其實阿拼果種好誇張既表情我真係唔係幾buy
只係得個投入

阿拼係弱化版Dee哥

公道講
NY 同 Ansonbean
都幾樣衰下

真係淨係睇dance battle

二汶rap 得

真爭9條街

全民造臭星

呀拼幾高好似好矮

有光 A輸
冇光，你地做得好好 都係A輸

同第一屆A team一樣feel

二汶應該贏A3A4
Diu

本身呢隊都垃圾回收站

條女好慘

走條靚線真係好緊要

same 想快啲foul晒班佢地成班mk

有人留意judas嗎？

玩緊 多謝關心

仲嬲緊琴日manson單野啊viutv

顏你老母值

NY跳開kpop cover真係無得輸

純粹比自選覺得A3好D
B組呢個開頭少尷尬

顏乜撚值

著埋吊帶褲好似小朋友

每日一問

太似一個team
見到你個光
睇到你地有多一面
想睇到你更加多

仲有冇

容海恩 班長 odiu 走啦仆街

太唔自然

A之前輸既好那唔公平

自選都係B屌打啦

我都係

阿拼定小儀高啲

柒版嘻小瓜 小賴

NY 裂口

跟本屌打

Agger聽到就嬲

A組淨係留tmax同christine得啦

要pin狙擊list，下個post改topic

KP都要FOUL人？

唔好foul呀cloud呀

柯南

全民造假嘛

alan

咩事？

哭𠹌咗

牙拼 8978

小新？

一直都幾鍾意小儀
但佢做完造星評判真係有d反感

foul judas啦

屌你老母 小儀講乜鳩OVERALL

愛樂仔

rap

Alan仔

會唔會係christine

右雨有啲彩演feel

狙擊榜淨係留Timo已經夠

Christine X 阿拼

小朋友屌大姐姐

走硬 放心

foul judas 容海恩得唔得

KP會唔會夠薑foul9 鳩閪毛

今季啲參賽者真係無咩邊個有觀眾緣

佢地既能力決左左編舞係點啦

啲評判準則可唔可以穩定啲

一時就話睇overall,一時就淨睇dance battle!食屎啦

屌 Christine好撚靚

有錢仔

好撚慘呀，A 組本身贏4場架，屌你老母，根本A組整體高水平過B 組

好重蝗味 唔知點解

我識你㗎

Exactly

唔會掛雖然佢好廢

我估Alan

王祖藍咁囉

judas唔會啦，導師好鍾意佢

Alan快走

班長要告別舞台了

bye bye uncle alan

係呀唔好呀
我想睇多佢一陣
雖然得個樣

開始懷疑係花姐捧契豆嘅暗黑兵法
到決賽嗰陣同契毛嘅正邪決戰

黑哨！

咁多人入面揀2個
果2個真係幾sad

有冇人仲嬲緊琴日屌毛組贏

係 都話係成套野最正

想A1組全員留

唔好拼

唔好係Christine 呀

佢應該係最冇可能嗰個

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

仲要左右兩個係咁食嘢

班長值得留耐啲

真係唔撚明

有

希望KP屌佢哋

咪撚foul倫爺呀屌

鳩毛已經俾kingjer吹奏緊你覺得呢

仲chok自

Yes

二汶屌柒佢喎
但下輪唱歌

廢中/小新/牙拼躝得啦

Foul alan 啦

alan 88

judas keep係到用黎留住啲c9粉

棄子

見到卡文喺後面喊就忟

有 根本對二汶個組好唔公平

有啊屌

今日出街聽歌聽到3am 首歌都嬲

下

得個樣夠哂啦

唔洗睇Judas 已心足

Agree

唔係喎感覺二汶麻麻地佢

係咪傻撚咗

dafuq tmax

無乜邊個想佢走

Ny樣衰好撚多wo
大佬Joker咁樣

竟然Tmax

下 佢喎

吓

係 想講好耐

屌你老母

whatttttttttt

？？？？？？？？？？？？

Wtf 社企

屌 tmax係最好喎

仲係搣唔甩單立文

社企

吓？？？！？？

nice name

唔撚係掛
Tmac 三票

幾驚係阿拼

Alan唔使走

？？

屌 竟然係最有才華嘅T.Max

Whatwhy?

Wtf

Alan躝啦

屌你呀？

吓 cls tmax 好好喎

我嗰陣都好憎佢地

tmax

吓
點解係佢

講真 A組輸嗰兩組都唔應該輸

呢組我最中意t max

估唔到

Wltf?????

wtf

下 點會係佢

幾中意個𡃁妹

竟然係t max...佢唱好過小新⋯

下屌 我仲想睇佢

T-Max

下屌咩

屌魚人格好有問題喎 串姜濤19喎

wtf T.Max

竟然t max

我估Mishy cy

點解會係佢

下，做乜鳩野

T-mac首輪出局

D人真心老屎忽, 唔勁唔foul

？

所以我寧願評審睇重自選項目
考參賽者如何突顯優點收埋弱點

吓
WTF

社企慘遭淘汰

Wtfff t-max最carry

Tmax已經到左你既max啦

乜嘢事

Foul咗最好嗰？？？

下 點解會係tmax

屌
tmax成組最正常嗰個

T max???????

屌你老母臭閪

社企最好

個個企定定 攬都唔攬下

竟然

T max俾人foul正喎d反應
真男人

？？？？？？？？？？？？？？

竟然係麥基迪

最撚好果個

on9得Tmax係最有睇頭
最睇佢有得繼續晉級

T max喺自選表現得最好喎

慘，最勁個個走...

佢以為拎左獎？

Wtf!

下 tmax反而幾好喎

吓？？？？？？？tmax

點解唔係gay 佬

2汶應該都心諗呢組輸硬先放Christine入去 一定唔會比人揀

下 why Tmax

屌 t max?

竟然唔係阿拼？

Foul個 唯一戰力

老MK好難頂

What the fuck佢最好囉

on9 夾埋?

Best one

Tmax carry都foul

DIU
最唔應該淘汰佢

成組唱得最好wo

賽制問題令到最好既有機會收皮

屌 tmax 最好喎

唔尻睇了 評判尻揀

又靚然後性格暫時好似無乜問題

點會唔係條死基佬小新
乜都唔識

Out CY同粉紅頭啦

Judas
拼
小新

on 9架

agger

即係俾人杯

alan立晒flag咁,以為係佢

走成組最好果個

屌
明明t max 段rap 一個救全家

屌我仲以為佢係最唔會foul嗰個

屌 成組淨係鍾意tmax

屌cls

我好中意TMax

投走最有實力嗰個
擺明俾人杯

呢組最好係佢

下？？？？？
成班垃圾投個最好既走

同vincent一樣

Tmax 成組最fit喎⋯

自選佢表現最好

Carry全組喎屌你老母

點會foul社企

Tmax 唱得最好

毒撚唔出聲比人造
Faker 同t mac 都齊齊收皮

On9，foul撚左最有料果個
痴撚線，垃圾投票機制

唉屌 班仆街

呢個係小新

Why T Max

小新可以留
最正常嘅反而out

想祝福T-Max了

佢絕對係全組最有實力 cls

係都foul小新同Alan啦

小新好樣衰

T.max明明做得最好

今集有啲悶

下 foul tmax?

屌夾埋架？

foul阿拼啦痴線

唯一識唱歌

小新走啦

小新收皮啦

Foul親都係勁人

小新返去搵田中屌屎忽啦
根本佢兩個50強都唔值得入

T max 係入面最好嗰個

同意

點解會係T max

都話識玩 out最有威脅

係 正常A組贏4 round

屌 又foul最勁嗰個

小新alan都唔駛走走tmax???

社企全滅

Maybe性格問題啦...埋唔到堆

成組我最鍾意t-max

下 O撚左
最好係佢喎

佢真係好似HowHow

收啦小新

田中唔係死左？

琴日藝術A組又話全晚最好
然後又輸
跳舞女團屌打又輸
B組贏嘅理由放落A又唔得

T.MAX？投走最有才能果個

真啦 屌 好廢

foul 勁人走 自己之後咪唔會咁易走

Very true

foul 撚左喇
又搵佢返黎再foul

uncle仲唔走 我屌你老母

小新又贏

小新 屌你老母

Tmax有得造下

記住
踢一定係揀踢最勁那個

T-max喎wth
佢表現得最好喎

人夾人緣炸喎其實

原因：我哋咁廢，佢太勁，所以唔夾

比人排

小新成個匡智咁

呢組唔洗啲落去

好on9

屌那星
開返個復仇者聯盟返嚟踢館
分分鐘真係屌打留返喺度嗰啲隊

唔好叫全民造星啦不如叫評判造星啦
小儀今日話要睇整體表現
咁舞舞真係唔抵走喎

小新躝啦恰毒撚

其實B2都係咁 一人一舖算係咁

係都foul小新Alan仔啦屌你老母

foul最勁個個...

Alan走啦牙叔

Christine睇樣投？

叫人社企又覺得畀人foul 可惜

點解阿拼有鄉音

呢組應該得條女留到

鞭屍

兩件死gay佬唔out
out最charm果個

T max幾好架喎

On9篤走最勁果個
二汶好慘

成班廢柴foul tmax

點解同人唔夾就有問題？

成班騎呢怪緊係唔撚夾啦大佬

cls 最掂嗰個俾人foul

拼

好撚好笑

A組洗鬼輸咁多

小新咁撚柒奸嘅

梗係唔夾啦apa撚
你地咁撚廢

我仲想睇T.Max囉!!!

4個騎呢嘅tmac夾唔到

Alan話人比好多壓力自己

tmax分左係最騎呢個組 佢同大家都feel到唔夾了

唔夾嘅原因係你哋成班人太kam囉ok?

見人勁就foul

我屌 諗起就嬲

咪係 所以側重有問題
能力差啲嘅編舞就會比多啲佢地

Alan做乜9

夾埋㗎屌你老母

我屌 另外果3個仆街
就係你地7先屌你地

執著要最好
有主見
就話人性格不合

有冇諗過你地太廢呀

彭導Foul Odiu please

同班廢人夾唔嚟咪咁

Tmax真係好好
要加油呀

Tmax可能真係好閪

廢中 矮撚 同 鯰魚走啦

再度一輪遊

又係因私怨而死

點解叫社企

竟然3個被carry foul個carry人嘅

痴線 仲想睇tmax

屌你
恰鳩毒撚faker t mac

小新真係好撚賤

啱呀

話人廢 結果比人投

老屎忽
中意指指點點

如果有3票，就應該真係個人有問題

佢out走啦 係咪想講小新

foul阿拼啦屌

佢快啲走唔該

合理

小新又柒唱歌又唔好聽

Foul CY啦屌

B多契仔
點打都係輸

完全冇人安慰佢

感覺tmax都feel到其他人會投佢
喂大佬呀又唔係友誼比賽
難相處都可以係一個被foul原因

咁A1 真係好唔得

其實tmax 先係最有要求

Tmax入錯組

Christine好好人

其實tmax 講真話

小新同Alan其實仲廢

T max 400?

仆街啦
三條垃圾夾埋迫走有料果個
Alan幾廿歲人咪咁撚肉酸啦

無好感有陣八婆味

對住呢班人點夾

Ansonbean堅型性格又好
前哨戰得一盞燈都表現好謙卑
俾著係Timo肯定黑面到燶

用相處 唔係用才能

成班人暗示T-Max格衰
但明明人地講得好make sense

你叫我點估到係T Max
前哨戰我覺得佢幾好
行出來言談幾好幾有feel

Tmax講真話俾人foul

講真話都畀人屌

最正常嗰個被foul

佢表演比埋壓力睇果個呀

二汶要揀果三個, 就揀投t max果三個咪得囉

想知Christine foul 邊個

廢人唔想聽真話就foul走人

屌。。。。。foul最勁嗰個識玩

跳得唔好可以慢慢練但性格態度差真係冇撚得救

Tmax 屌得岩呀

清醒既被打壓

講事實就話負面

你成隊靠佢一個咋
DLLM直接揀走呢隊三條仔啦

小新 uncle dllm

佢冇講錯喎

christine冇投

T max都係講真話啫屌

後台嘅重要性

對你班垃圾有質疑都岩啦
收皮啦alan伯

Tmax講事實比人屌分化撚

4個柒頭繼續圍爐

成team A1根本就係廢嘅 質疑你咪質疑
但咁樣被人踢 不得了不得了

都講左張暗票係睇心情 都唔係睇實力 垃撚圾賽制

講真話又唔撚得

又一個

A組foul小新/拼/Alan三選二啦
三個都廢

真 呢隊好唔掂

嬲到見到鳩毛就想熄電視

旁白寸特首？

評判DLLLMMMM

見到timo個死樣想嘔

依家講返了 原來係埋唔到堆

嘩旁白呢句好黃

tmax講真話姐

廢人要投走最高要求果個

咁佢地又真係有少少睇得自己太高

講真話都比人foul

推

緊係foul 個勁啦 少個對手

alan 收皮啦 假到

又扮晒蟹攬人

忠言逆耳

無人攬佢,都估到面和心不和

下次畀人投一定係christine

佢講得啱喎
太高估自己

正常人入廢組 gg

Foul完人仲叫人地幫手 癡線

無佢嗰段rap你呢組屎都唔係

難聽既說話你想唔想聽

講真話就要死了
香港嘅縮影

依家玩鬥埋堆咩
做明星又一定要適合組合咩

祝福T-Max

有料果個 講事實都俾人foul lmfao

好快有野再搵你幫手？

成班自high撚收皮啦

咪係

小新唱到走撚晒音

Tmax啲意見好合理喎

屌tmax講得勁啱個表演完全係高估左自己能力

tmax講真話咋嘛又唔係閪

講真話得罪班垃圾

Christine投邊個

第一個跑過去

好7 成班loser foul個做到嘢 講中嘅人

原來係因為咁
說話唔啱聽

一個uncle兩個gay一個靚女
入咗黎個下應該幾灰
雖然條女幾正

真

group,prj 講真話俾組員屌

B組堆dancer講緊你呀

帶住你堆騎呢怪有啲要求好正常啫

何時我會妒忌

呢組真係一堆廢柴

Tmax唱得好過你地

Alan講野好似 Tommy 好mk

感覺佢地3個真心唔鍾意T.Max

揀Tmax原因：得佢食到Christine

呢班人好kam

投完人攬人撚狗

慘 都foul左但d隊友都唔多想理佢

Alan真係老江湖

呢組想點

B 組根本就只贏最後呢組
又要做到2:2 好撚緊張咁

Christine 好好睇

旁白君真係好好

長期處於呢種自滿嘅狀態
對於團隊係咪好好？

明明自己係垃圾
就認啦
係都以為自己好撚勁收皮啦
Alan

又話人難相處又要攬人
收皮啦dllm

死撚開啦依班友

一個基
一個老
一個矮
9唔撚搭8

佢無講錯喎

Foul完人仲叫佢將來幫手

要反呢三條仆街了

t max睇得透喎
唔岩聽就out人

後台都咁尷 企到勁開

假到

4個kam人對一個正常人

得個女係正常

麻煩二汶搞掂佢地3個

你收嗲喇uncle alan,轉頭就到你

真
一睇就覺得唔夾啦

淨低個3個男嘅foul曬未到tmax啦

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (76) Timo老母問候區 鳩mo又得閪mo又得

係呀，龍門任搬
睇呢套野真係認真便輸了

好肉酸呀嗰三條友
你地真係廢吖嘛

直接foul 9 埋佢地啦

應該唔會再用暗票

祝福christine

T Max由一個mk邊青到而家睇落講嘢都有文有路

算係幾好啦 真係有成長

加油

掛住追post聽唔到，講左咩？

咪係又唔見話B組本身都識跳舞 所以個表演無驚喜

Tmax慘到

叔叔真係識講野